拋下金銀衣紙 馬鞍山女子墮樓亡

籃球場地面有一包金銀衣紙及「人字拖」，停車場4樓的石壆則有一件外套。(周鴻熙攝)

馬鞍山富寶花園，早上9時14分，一名30餘歲女子，從多層停車場的高處墮下，倒臥地下籃球場。救援人員接報到場時，女事主昏迷，立即將她送院搶救，惜告不治。籃球場地上有一包金銀衣紙及一對「人字拖」，停車場4樓的石壆則有一件外套，不排除女事主將金銀衣紙掉落樓後再墮下，警方正調查事主身份及墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

未燒收唔到

口德 -10000000000